如果特區政府格硬將陳同佳送去台灣，咁大劉都可以送去澳門啦

送老納返去

Why not both?